睇完呢三張圖之後邊個仲敢話香港教育制度無偏幫女仔?(2)

睇完呢三張圖之後邊個仲敢話香港教育制度無偏幫女仔?